馬國明若冧莊視帝 湯洛雯承諾結婚

【明報專訊】馬國明與湯洛雯去年6月公開戀情後，愛得甜蜜，不時在社交平台互動放閃，早前在無綫台慶大方手拖手，屢傳婚訊。近日馬國明被指向湯洛雯求婚成功，婚禮將於今年舉行，未來外父湯鎮宗豪更擲半億購入馬鞍山別墅豪宅，送給女兒做嫁妝。

網民cap圖留證據

網民群起向兩人催婚，湯洛雯昨日在社交平台祝大家2021快樂時，許下結婚承諾：「既然你哋咁想，如果，我係話如果呀吓，佢今年冧莊（指視帝），就結啦！」網民即起哄說已cap圖，有圖為證，還一同替馬國明爭視帝集氣。

《明報》聯絡湯洛雯叫她到時不要走數，她搞笑說：「真係贏先算啦！」馬國明回覆《明報》，笑稱女友知道他應該不會冧莊，才會這樣說，所以大家不要太認真，但無論如何也多謝大家的支持。

靚湯個西都比馬子仁中出幾千次 馬明只可以食二手飯

死臭閪 港女格

即係結唔成

冇人想知

參下阿嬌 14個月就離 你地識左仲短

搵阿嬌前夫執執佢咪得，順便畀佢執一濟

今時今日個視帝都唔值錢啦

如果馬明唔要我願意食三手

排4手

收皮啦
有林峰喺度幾時輪到你馬明
當年奧運六星馬明同黎諾意係最廢
馬明喺林峰面前簡直屎都不如

垃圾台頒埋啲垃圾獎
男同女都不知所謂

使唔使恨嫁恨成咁
馬明鐘意親d女都咁厚面皮

好老土

原來上年佢拎左
其實係咪好多連登仔仲睇CCTVB？

死撚遠d啦你！

個視帝有咩尻用姐
陳展鵬都拎到個視帝

其實個奬都係靠關係拎返黎嫁啦

今年冇咩邊個突出
譚俊彥套18年後幾好,但佢以前D戲幾屎

啱啱出世, 想問tvb 係咩台黎

咁馬子仁之都係食人二手西姐

wfc

藍絲

排5手

馬明就快可以嫁入豪門食軟飯